一食保健產品就瀨屎，好事定壞事

比如靈芝丸 蟲草丸之類

太補

壞

排毒

我都唔知係壞事定好事,我都怕係太補或者係身體俾出既警告

日日痾係咪應該停

究竟係排毒抑或中毒

停啦仲問

因為我食左佢好瞓左,可以一教瞓天光
之前好耐都KEEP住半夜醒又多夢,
所以我都唔知好唔好停
而家

轉第二隻唔得咩
日日痾你因住身體急轉直下

第二隻會精神到好似爆炸咁瞓都瞓唔到